一句講哂 Hart 定Pope

🤔

Karius

???

認真，hart

樓主係nba狗黎，唔係講緊英超

Heaton 得唔得

kevin hart

湖

D rose

屌,以為講英超

咁快爆

兩個都唔要